有無方法可以增強運氣？

例如養鬼仔 靈擺果d之類
有無人試過

性交 （好似係）

四葉草

同我玩69轉運